{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72712&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주가온재애월풀빌라"
    },
    "text": "済州島の西側に位置する家、カオンジェ涯月新築の一軒家プールヴィラは、温かさを加えた宿です。 各棟には屋外温水プールと屋内ジャグジーがあり、癒されます。 周辺には涯月カフェ通りがあり、車で6分で移動できます。 また、クァッジ海水浴場は車で8分、ヒョブジェ海水浴場は車で25分の距離にあります。 入室は6:00で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室は全面禁煙です。 客室内には個別屋外温水プールがあり、月~3月までは2万ウォン、4月~5月は3万ウォン、6月~9月は8万ウォン、7月~8月は6万ウォンの追加料金が発生します。 また、客室内にはミネラルウォーター500mlがそれぞれ提供されます。 また、バーベキュー施設は電気グリルを無料でレンタルでき、室内で調理が可能で個別バーベキューも可能です。 入室時、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 実際の画像と異なる場合がありますので注意が必要であり、利用施設の紛失または毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 また、客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カオンジェ涯月新築の一軒家プールヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "カオンジェ涯月新築の一軒家プールヴィラは済州島の西側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カオンジェ涯月新築の一軒家プールヴィラにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "カオンジェ涯月新築の一軒家プールヴィラには各棟に屋外温水プールと屋内ジャグジーがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には涯月カフェ通り、クァッジ海水浴場、ヒョブジェ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には無料Wi-Fiと駐車が含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室内には個別屋外温水プールがありますか？",
            "answer": "はい、客室内には個別屋外温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は電気グリルを無料でレンタルでき、室内で調理が可能です。個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 437
    }
}